
                      Me gusto mucho esta peli. Tarde en verla pero valio la pena. Como siempre nos tiene acostumbrados tarantino, lleva al limite su forma sangrienta de contarnos una historia.       Tambien un guion cargado de un muy buen humor y sarcasmo. Que a pesar k estar frente a escenas de sangre con saca una sonrisa.             VALIO LA PENA
        
            